我有一個幼犬嘅朋友

話說我有一個做幼犬嘅朋友， 但係佢肯定係黃絲， 我同埋佢呢三個月嘅發夢都有出過嚟。 佢屋企人做警察嘅， 但係佢都曾經勸過佢屋企人辭職，但佢屋企都冇聽。 之後佢自己搬咗去親戚度住唔同黑警住。佢係一個中學生犬二代，但佢係企喺我哋嗰邊。我想問下大家當唔當佢係同路人定一話會選擇同佢割席?
割席
同路人

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

各位點睇

天崎係武漢出世,但佢唔係香港人既話無邊個係

答左你了

Agree

agger

即係都係香港人

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

作為同學/朋友，你識分邊D幼犬係手足黎

我識咗佢好耐絕對係手足

同路人 負評

負皮

請好好愛護手足

驚佢畀人搞

咁你要企出嚟

當我地傻嫁 只要唔係做緊狗 所有黃絲都係手足

應搞則搞
同路人不會搞
大家會明

手足就緊係要保住

咁佢屋企做咩其實同佢冇直接關係

英雄莫問出處

我大陸出世都撐港獨啦

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

驚佢遲啲返學俾人杯葛